# api rest app contactos
api rest para la aplicación Contactos Corasur

#crear llaves para firmar el token
#crear llave privada(estar en el directorio donde se creará la llave)
openssl genrsa -out private.rsa 1024

#crear llave pública
openssl rsa -in private.rsa -pubout > public.rsa